林鄭月娥宣誓的法定誓詞

本人林鄭月娥謹此宣誓：本人就任中華人民共和國香港特別行政區行政長官，定當擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公，為香港特別行政區服務，對中華人民共和國中央人民政府和香港特別行政區負責。

重以為你將佢每次出嚟嘅台詞貼出嚟

唔使對香港人負責

和香港特別行政區負責?

賤民你死你事 關我L事